和你貼 - 重整連儂牆

各區好應該 重新整連儂牆 流動/固定都好
咁多和你寫 和你shop 點可以冇和你貼?

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第三個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)